請問呢個係咩字

我覺得係陰陰濕濕寫成「丟両」，
丟晒你哋啲銀両。
女朋友覺得係「千万両」。

正評 丟両
負評 千万両

你女朋友真係慘
識左個on9仔

做生意嘅嘢你識條春咩

冇發覺自己弱撚智扮幽默？

秀両囉on9
show銀両 明唔明

做乜撚嘢

乍兩

又關幽默咩事

有創意